其實你地覺得實際感染人數係幾多?

我估幾千至一萬，你地呢？

10萬UP

至少十萬

至少過萬

應該5-10萬

4千-5千走唔甩

我估實際死亡人數人數應該係佢公佈個確診人數
至於實際感染人數應該以萬到十萬計

隱瞞數字加1個0
確診同實際感染人數比例加多個0
佢公佈幾多加返2個0真係差唔多

5萬都唔意外

幾萬左右

十幾萬

一億

武漢人口1108萬
我估都過萬人中招

唔記得邊個政評人講過
補4個0

起碼多兩個0

去到封城 好難無萬到十萬

個陣沙士都好似無去到封城？

過萬
過埋潛伏期十萬

至少10萬

呢一刻 5000感染 200死左右

一定 > 10萬

80-100萬

唔止 起碼中左十份一支那先會做封城

以大陸佬啲性格, 唔係爆到仆街都唔會報出黎
基本上可以炸左個市佢